啱啱RB完，收費又上車check

頭先隔離考試post先講上青馬前一條橋前有rb睇袋,到收費站又上車，仲叫埋我出ticket睇，唔知話去東涌會叫你點證明